聽晚全民貼文宣呀！ 我要見到成條街都係宣傳10月20大遊行

全民文宣呀派比人 貼連儂牆 airdrop
咩都好 都要多人去做
文宣多少係好影響出黎既人數！！

仲有大量文宣圖架！

號召全連登每人開一個10月20日嘅post

推

10.20 尖沙咀 不見不散 繼續舉美國旗！

貼埋陳彥霖老母既疑點

「連登淪陷4.0 」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

推啊推 讓這post推

全民文宣